// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Quand est ce qu'il reviens? ",
    answer: 'Time',
    options: ['Location', 'Time', 'Reason', 'Manner']
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Où est-ce qu'elle travaille?",
    answer: "Location",
    options: ["Location", "Time", "Reason", "Manner"]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Pourquoi est-ce qu'il pleure?",
    answer: "Reason",
    options: ["Location", "Time", "Reason", "Manner"]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Comment est-ce qu'ils ont réussi?",
    answer: "Manner",
    options: ["Location", "Time", "Reason", "Manner"]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Combien de temps faut-il?",
    answer: "Quantity",
    options: ["Location", "Quantity", "Reason", "Manner"]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Où vont-ils pour les vacances?",
    answer: "Location",
    options: ["Location", "Time", "Quantity", "Manner"]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Quand est-ce que la fête commence?",
    answer: "Time",
    options: ["Location", "Time", "Reason", "Quantity"]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Comment est-ce qu'elle apprend le piano?",
    answer: "Manner",
    options: ["Location", "Manner", "Reason", "Time"]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Pourquoi est-ce qu'il ne comprend pas?",
    answer: "Reason",
    options: ["Time", "Manner", "Reason", "Quantity"]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Combien d'argent avez-vous besoin?",
    answer: "Quantity",
    options: ["Location", "Reason", "Quantity", "Time"]
  }
];